［新手］裝完WIN10有問題想請教

我用左官網個工具裝完window10 (無key）

之後諗住down chrome driver 個堆

結果所有程式都比window defender block哂

請問應該點做 已google

第一次裝window有勞指教
Del 唔到個defender

唔該ching先

但係問題仲未解決

Del唔到個defender
重開完/再開個系統設定都係tick番佢

Del個defender難過cut有線

換過個種

裝linux